[士氣] 大家要keep 住士氣，唔好互屌

小弟中文唔好，1999.
麻煩大家留意下

1) 唔好互屌，琴日喺沙田唔知咩事前線差啲打自己人。連登又互屌。你有意見無問題，大家係同一個方向咁做嘢，無大台，大家意見實會有唔同，講咗就算。
你有你做，我有我做，大家對凖我地既敵人，please.
2) 士氣好緊要。唔好再講我地失敗緊，輸緊。我地有支持，唔係個4點記者會晨早收咗皮。人數係好緊要，點解會少咗人？唔通全部都係交通同不反？我拖住兩老，佢地都唔驚!
我地要用返air drop, 盡量宣傳!
10點鳩叫，要做返!
3) 有記者，就要去解釋返我地做緊咩，呢樣琴日有手足提過。琴日新城市喺3樓推垃圾桶落地下，啲花生哇哇聲，我喺格離即刻話，好乖，驚撞爆玻璃，有人會踩停個桶，佢地係喎，又係。
和理非，please, be our PR
4) 大家焦點對返嚟緊既行動please.

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)